Rumion 1.8 大家點睇

有冇巴打渣緊

uber坐過 內籠比想像中大

我個人唔鐘意
好似比人拍扁左咁

我覺得好型，不過女友接受唔到所以無得簡呢架

愛車

女人形

後座好闊落,坐三個大人都無問題